好掛住謝sir謝振美, 有無人知佢最近點呀?

賣港狗賊咁既撚樣

on9 jai

曱甴仔

佢思考緊佢個曱甴仔係咪佢親生嘅
佢架水炮車繼續做其他警甴嘅天使